[缺一不可］呢個係我地全港市民對弱智政府既命令！

柒婆
你今晚12點前再唔做以下既命令
後果自負！

特別鳴謝
Ig: the_offical_tomo

全民勇武
保衛家園
天公地道
時代革命

[缺一不可］呢個係我地全港市民對弱智政府既命令！

保衛家園 天公地道

正評加幫手推

推

正評

光復香港
時代革命

推呀

立即封關 刻不容緩
五大訴求 缺一不可

你連後果係咩都唔敢講
屋企樓下個看更都唔會聽你講啦

已經好明顯 大罷工

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

屌你推呀

深圳同高鐵大量蝗湧入。。。
今次真係死得